有個戇鳩仔唔見左銀包

黑色銀包
有AE卡
HSBC提款卡
Nimoca
幾枝日本求既簽
現金40蚊

係的士上面唔見

其實已經預搵唔番
想問而家home office
唔見銀包點算？
去邊度拎行街紙

信用卡嗰啲報失左先啦

已報失
最想知行街紙點拎
入境處又home office
求巴絲解答

推

幫推

個戇鳩仔係邊撚個？

樓主掛
不過我都唔見左銀包

戇鳩仔2號，搵咗我報案未？

有銀行卡資料點會搵唔返個戶主
打去銀行幫手喇
銀行會聯絡返個戶主